有冇人試過戴緊口罩 噴咗粒鼻屎反彈入口？

成日有鼻屎卡咗喺出口位
然後一噴氣 粒鼻屎就飛咗去
最後撞到口罩 再反彈入口

示意圖：紅色=鼻屎

有冇人試過？

絕對有！！！！！

有人一齊食鼻屎

唔撚係掛

記得食多 D, 好撚補身架

你好明顯有呢個癖好

試過 突然有粒咸咸地

試過飛左隻蟲入泥

個口罩唔會自動癡住咩

係個口咳返粒鼻屎出黎都試過

撩清先出門口啦

乾鼻屎唔會

內循環

食鼻屎師

仲有冇人試過

大笑左出聲